公司禁止所有同事係廁所hehe 英文點講

是咁的，公司今日新裝修完個廁所
我平時都唔會去果面，但今日要去果面開會
開完會唔知係唔係阿姐杯咖啡加左料就勁肚痛
咁就順路用下個新廁所
一入到就聞到陣怪味，又唔係好識形容
入門口後眼前係酒店式咁靚既裝修，有雲石（假）洗手盤同牆身鏡，望過去右面一排4個用深色木襯出黎既廁格再加一個大既殘廁。
我就一個箭步衝入殘廁即刻解放因為真係急到想噴出黎
去完想拎紙巾既時候呀屌你老味竟然有個用過既condom就咁掛住係上面
雖然外面明顯已經乾哂但好撚明顯入面係有野既
可以推斷今朝有人比我更早入過黎呢個殘廁
用完唔撚該沖撚左佢得唔得呀仆街
再望一望地下，不出所料真係有另一灘汁係到，重要入黎果下應該比我踩左腳

我依家好想出張通知比全公司
想問巴打「所有人禁止係廁所hehe」既英文應該點講？

No faggots allowed

who big is your kitchen

I am gay, cum on me.

？？

Gay fucking in the W.C. prohibited.

點解唔可以係帶條女入去扑嘢

Gay is unacceptable, death penalty is designed for gay